(TG) 90後心事台 不定期群聚

理性討論兩性心事
明暗戀，分手，復合，婚姻，工作，學業等話題
男女比例平均 1:1
認真討論，自覺兒戲請按上一頁離開
群聚活動: Party Rm，K歌，麻雀，睇電影，運動等
歡迎想廣交良好友，三五知己的人士

有意留下tg 12小時必定內有專人回覆

Id呢

不公開群組，避免濫入，有意留下你tg，會有人加你

@MarkTwee

Push

@tinguen102

推~~~~目前已有10人

@sadasds

@Impermanencea

@Sssssssssan

@onetothree4five

Leemeowjaii

Bear_depression

TG: Hey_Hello

@ogurishun

@chanita46

@Haha99988

Tg id: bearjai0229

lamht0909

利申 自卑撚

@cantthinkofaname

thx

@hesheitshit

群組初步已滿人(34)，如未入請耐心等候。
有興趣加入者，可繼續留下tg等待加入，謝謝。

搵完我又唔加

抱歉，煩請查看pm，現已處理

推，如有意仍可留tg

91絲

@Notthe

tg: ffunggor

到到都見到你

zack999z

@k0mic

]

@WindAndSnowWontWait

80尾 巴

@imdozann

@Takbokin2

abc9394

@off30624770

Cloudyda

YY_na

@Ronisme

@rz505

@Viviiiiiiiii
(9 i follow)

@boomboomchar

@satoshi95203

@lh222

有意入gp請pm @ymchun
連同個人簡單自介 thx

之前有留名但未入gp，或有意新加入的，歡迎按以下 link 進入

入後請先自介，謝謝！

tg: wct123

tg: konichihuahua

@Ivaanni

有意加入者 請留tg id 同出生年份

admin gp 字

tg: jason357

Lastshipppies

1994

[url][/url]

tg: Jumpfromheight

97巴

96

1991

93巴

94

@pigwest

98巴

98絲

91 巴打

@Bear9602

stevedeep

Thanks

1997

[member]

1994

thanks

@nandemoi

@andiiii

Littleotaku

絲

Jimmy987

@sherrrrrrrrrin

@horicky

1991

@Amazingking

@Nathanpablo
93

90

97

@blablablabullsheet

谷iink

93

@wetissocoldbb

90巴

@heystarr

@shukmannn

[member] oohatir [member]

92巴

@pangwaiyi

上面加左了

@hero001

漏左1993

[url]@JENSENN114[/url]

柒左 SOSAD

@pyl_tiger
上次留言沒人回复

@abc0222

@Adam0518

One12345667

[member]

ty

@andylai132004

yp11111

dlorussell

@stevewkw

98巴 目前番學圈子細 希望可以識多d人

@michaelpok10

@CPC1995

@toxicguy

LauLau914

99巴

96絲

ccyourname

91巴

@jcaboo

@Holdmetightttt

tg: Lovaney

好有興趣加入啊,謝!

beingnothing

id:cecilia_cecic
唔該

重開gp，招人
有意留tg